六月上旬反送中 三權配合法不公

抗爭青年遭射殺 五大訴求皆落空

好詩好詩

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

長文可否用書面語